【逃犯剋星】張學友演唱會再有逃犯落網 4月以來超過30名逃犯被捕

安徽合肥市警方在香港歌手張學友舉行演唱會期間，透過人臉識別系統成功緝拿最少九名逃犯歸案。警方在微博公布，演唱會結束後，經點算共有九名網上逃犯被捕，他們承認並非為看演唱會而到合肥。

內地傳媒報道，自從張學友今年四月在全國多處舉行演唱會以來，已經有超過三十名逃犯被警方拘捕，張學友因而有逃犯剋星的稱號。

延伸閱讀：

【罪犯剋星】張學友陝西演唱會18人被捕 警事前發帖：已經準備好

【逃犯剋星】張學友再「發功」 在石家莊開個唱三名逃犯落網

【逃犯剋星】張學友演唱會現場再有逃犯落網 3個月內已4人被捕

我愛黎明

安哂閉路做人面識別就真
可以估計到監控已經去到好深入既地步

香港冇 ？

可惜呢堆人名辯識系統"姓黨"

洗鬼估計咩

支共玩到外國要ban監控零件輸入中國
經香港運都ban

香港有排跟

唔知下年香港站可以捉幾多個

向香港人 promote監控系統